有冇諗過疫情跟本唔會完

當年沙屎 夏天無啦啦消失
今日武肺 夏天仲勁過冬天果時
黎緊好快冬天又到啦 憑咩有人會覺得疫情會冇左 疫苗？隻隻疫苗都話自己得
如果個疫情真係唔會停
最後個世界會變成點

根本無可能完，生化武器級別

垃圾藍絲廢老死有餘辜啦

個個廚藝都有返咁上下

起碼全世界冇人中先會完
成班弱智on9以為好快冇事
on撚99

限聚令二人到一世